😈👺👺🤡😷😰😡😱😠🤥🤕👺🤥😷😰🤕😱🤢😈🤢🤕😸🙀🙀😹

屌你老母 拉登冇表情符號俾你用啊？

😓

屌你老母翻去用微信啦

( Show Blocked User - 濛 )

好痛😓

( Show Blocked User - 迫爆神 )

巴打好

屌你老母

( Show Blocked User - 荷蘭水 )

就係用嚟引你班柒頭入嚟block 鳩灑你哋

( Show Blocked User - 全部都係🐔 )

( Show Blocked User - 黨指揮娼 )

-,-洗吾洗甘牙Ching 😅

( Show Blocked User - 低頭品菊🌼 )

Ching 你老母

新年流流唔好講老母🙄祝你新年快樂😁

🙄

拉咩登😰😰😓

樓上班友大撚鑊啦會俾樓主扑😖

唔好啊😭

( Show Blocked User - 青山走犯👻 )

( Show Blocked User - Griezmann )

( Show Blocked User - 無心坐蓮 )

( Show Blocked User - 失暖王 )

( Show Blocked User - 錢終輸 )

🙊

望到都覺得痛

pish

🖕🏻😎🖕🏻
😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😍😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️☺️😊😊😊😊😊😊😊😊😊

啱㗎啦 入嚟啦

又無人話唔比用😑

收爹拉 ching-.-

=.=吊你咩

( Show Blocked User - 生命無希望😩 )

( Show Blocked User - 離哂大罩 )

又有傻仔自己申請玩單機😂
唔好扑牙 好撚痛架😥

屌你老母🤣🖕🏻

( Show Blocked User - 歌神張學友 )

( Show Blocked User - 荷蘭風扇 )

( Show Blocked User - 車文晶 )

究竟樓主係呢個post會睇到啲咩😂佢扑哂啲人😑

( Show Blocked User - 心軟賓周硬 )

好痛 樓豬細力啲🤧

唔巧吖😣

( Show Blocked User - 芧野愛衣 )

樓主如果你願意解扑我我願意同你一齊扑哂呢度啲人😤

仲有冇

( Show Blocked User - APLEPEN )

樓主真心on9

🤦🏻‍♂️

Ching 今次有point👍🏻

岩牙 清

╮(╯▽╰)╭

支持樓豬

快啲扑我😏

😂

咁想抄高登唔返去

( Show Blocked User - 你都唔黎 )

( Show Blocked User - Nick_Young❤️ )

( Show Blocked User - 鹽酥比比鳥 )

( Show Blocked User - 野生小拳石 )

抄高登？
點解抄高登
高登show唔到依堆表情

block 漏同我講

講咗你都睇唔到😭

樓豬eq好低🤦🏻

emoji都唔用得惡過cc台d人🤡🤡🤷🏿‍♀️

收啦

( Show Blocked User - 講都冇人信🙈 )

( Show Blocked User - Kobe )

你叫我點回你

🇨🇳

( Show Blocked User - 一國一制 )

🤣😂🤣
十卜樓豬

( Show Blocked User - ok仔 )

根本就搏人哋block
( Show Blocked User - 一國一制 )

( Show Blocked User - 心軟賓周硬 )
牙你老母

唔好呀，俾人扑真係好慘架😭會好唔開心😭我都諗唔到仲有咩影響🤔

真係唔block 唔得

證明用得嗰啲表情全部都係5P 柒頭mk

❤️😘❤️😊😇😝👶🏻😕😕😛😊🤣

( Show Blocked User - 我愛舒淇 )

樓豬WhatsApp 唔用表情？🤔

拉登冇表情比你用？

( Show Blocked User - 致命靴里拉 )

佢開放emoji 咪姐係都可以用囉 🍻

屌你老母呀